做腦細係咪可以照拎晒4000蚊

正苦派果4000蚊剩係計薪俸稅
咁做腦細交果個稅照計就唔係叫薪俸稅
假如佢名下冇樓既係咪可以照拎晒果4000蚊 ？

有邊個腦細名下會冇物業

老細都可以出糧嫁

公司物業

有邊個老細會用自己名買樓，一定係用公司名

係

誠哥出糧出一蚊俾自己，4K 照袋

不過如果你係老細，4K 真係幫助唔大，每年核數都唔見咗

係
有個FD開無限公司
申請個人入息課稅
咁就有得申請

因為唔算係薪俸稅